垃圾同事

屌你個閪，水機無水就換啦，㩒完無水出就走撚咗去，同你班人鬥長命，睇吓可以幾耐唔飲水

男同事仲要屌大力啲，男人老狗咁乞兒咁肉酸，平時一換完狗衝拎個大水壺出嚟裝